招 youtube 家庭plan

-5人 每年 196

有意 tg @on9popo2019

其實重點只係冇廣告 同埋youtube係ios可以background 播歌 （雖然我本身apple music緊

咁又唔係 我諗住cut左Apple music
要呢個既話就16蚊一個月 好抵

同人夾 family 不如自己用印度 VPN 用印度個人 plan，都係 HK$14 左右一個月，好似包埋 youtube music。

youtube 已經賺緊天文數字的錢
課金佢抽三成